沙士會用高劑量類固醇點解而家唔用?

好似丁點類固醇都冇用過。

要用到氧氣就會俾

因為誇大疫情，沙士都勁過佢多多聲

因為你無知
而家重症有用